有人笑鳩慕容打機廢

岩岩見到條片 咁樣都叫冰鳥神

我成日笑尻佢架喇

不過當年s2係幾屌

曲線宣傳自己條片拍片搵人講都唔係講呢D小丑啦

屌 唔記得S幾 撞撚過佢同個何秋幾次啦
廢撚到仆街

唔好貼LINK

屌你老母

佢紅果時睇過佢打一場, 上限重低過同期退化左既統神

樓主唔岩做呢d片
個tone 好撚悶

唔錯
得閒介紹埋我台服劫神

兩個垃圾都攞出黎講